有冇人覺得考緊試去廁所嘅都係去出貓

永遠都係嗰幾條友去

樓主係DSE雞

的確係

唔出貓去乜撚野廁所

Dse宜家先考？

啲老師又真係唔會懷疑

去親都係成績差嗰堆
好少見成績好嘅考緊試會去廁所